多唔多人會用Apple watch既meditation功能？

好似對減壓幾有用

有用

見幾得意用過幾次 好似真係有用 唔知心理作用定咩

間唔中用

有時會做下
個人真係精神左

連登仔Masturbation就做得多

用黎測你個 HRV